集思廣益 - IT人唔睇PC Market/ ezone

我就會download weird magazine 睇
仲有ACM 月刊
computer society 月刊
你地會選擇睇咩？

睇lihkg

睇月刊黎做乜

月刊雜誌內容無咁低級

練好d coding concept 去in下google好過

On9

軟件推介書

/g/

IT人上網搵野外國睇架啦
睇乜撚野pc market

想買野咪買pcm同ezone睇下有咩新野買
但係
mobile01甚至epc好似重快重新

駁唔到

我用 MZ+，不過都係間唔中睇下 PCM！

stackoverflow

reddit？

以前平好多，依家好貴....50蚊一個月